禁飲管嘅食肆都係偽善

覺唔覺啲環保撚真係好廢，冇啲自制力，郁啲就要禁人飲管
1：極環保主義者(飲珍奶都自備杯果啲)自己都會帶飲管，禁唔禁都唔關佢地事
2：普通人(私慾>環保*即係我)牙齒敏感點算？琺瑯質點算？牙醫話飲管可以防蛀牙嘅料自己google啦，或者用下腦🙃
3：偽善者，完全唔識自律自制，想唔用飲管又忍唔到手，唯有迫冚家陪佢禁飲管
除左自制之外，佢地嘅號召力都好有問題，就靠禁先至有成效，證明：一，佢地冇號召力；二，冇人撐你呀！！！！依家冇環保意識呀！！！！

唔該環保撚唔好強姦我